張建宗：有信心佐敦「受限區域」明早6時可解封

政務司司長張建宗今早到佐敦指定「受限區域」視察」情況，他說有信心可於明早6時解封，讓居民上班；亦會視乎情況，不排除未來會在其他區域實施有關措施。

他說昨日有近7千名居民有秩序地接受檢測，運作暢順，感謝居民容忍，明白措施為居民帶來不便，亦希望僱主體恤，不要扣減有關員工的薪酬。

他說工作人員昨日以「洗樓」方式逐戶拍門，接觸了約3200戶，為6000多人登記資料，以便日後跟進工作。今日工作人員會再次「洗樓」接觸未有應門的居民，希望無漏網之魚；政府晚上掌握情況後會再作交代。

張建宗說，今次是首次實施指定「受限區域」措施，展示政府果斷，有需要時不會猶疑。由於是首次推行，毋疑會有不足之處，政府會總結經驗。他又感謝16個政府部門參與今次行動，形容同事一呼百應，士氣高昂協助今次行動。

防疫撚cctoy：封2日邊夠 起碼2個月啦
我支持自由 唔係封我屋企就得

恐懼撚害既

只封星期六日，星期一要返工開市啦解封

星期六日番工果d已死

啲病毒仲有紀律過紀律部隊

星期一邊夠膽唔解，貧窮線最低既地區，又無錢俾，唔返工一定發癲同你搏命

講呢啲咩有信心，真係對佢冇乜信心

即係唔得了

廢話，梗係6點前檢測完啦，未檢測完既話聽日會有好多人突破防線返工

其實如果去到喉管果d 都驗到病毒既話，
你隔離兩日，驗完後咪又有機會再中

驗完又點
中咗都照翻工喇屌你老味

希望僱主體恤，不要扣減有關員工的薪酬。

終於清零啦（6點前）

有信心但係唔一定做得到！

準時返工

今晚即刻出多個你睇
睇你到時解定唔解

唔得嘅話係咪會有人衝擊防線去返工？

港豬不了

呢個政府無得頂，等睇再爆之後後知後覺爆到七彩先再封

入面d 人根本無事純粹試下水溫咁樣去香港人有咩反應
結果連封區入面既人都話要體諒政府

其實封 48 小時 檢測出左又點 ?
唔畀有人假陰 ?

之後又有個案既話
係咪又再 4am 封疫區 ?

希望

他又感謝16個政府部門參與今次行動，形容同事一呼百應，士氣高昂協助今次行動。

真係笑撚左出嚟

依家疫區既人既心情係
好似等緊 星期一清晨除唔除 8 號風球咁

其實我早幾日中咗
佢都唔會驗到
唔係外國返黎果班就唔洗坐21日啦
你一係有種就封21日

肯定會柒多次

其實封一忽仔有咩用？

地鐵0600嗰班車其實都好多人撘,繼續封嘅話可能會暴動.

48小時完場冇加時
準時過 紅館睇show

做緊社會實驗

如果唔解封 Hr星期一返工 第一樣要做嘅就係搵晒住唐樓啲員工 炒晒佢哋

以佢地角度就係果個區既人都有潛在風險
但又比人周圍搬走 咁佢封黎做乜
你要做就無通知一野封 即日內做哂檢疫
你又唔係 四大處長出咩黎威
喂 你明做政治show 都咪撚咁明顯 明眼人知你做比共匪睇啦

好撚矛盾，明顯係驚得罪商家佬先揀咁戇鳩嘅時間嚟封，涼薄嗰啲唔講，但另一隻腳就準備踩死飲食業，六點過後就讓路俾病毒？

係封就學英國 lockdown 啦，停晒所有活動，淨係俾食肆做外賣，冇熊貓袋鼠、指定一個人落街補給買外賣，外出嘅呢個要每日做快速測試，所有食肆工作人員都係每日做測試，其他所有人全部停市封關，lockdown 3個禮拜，咁咪搞掂囉

不過咁又點？你放班免檢同回港易，一日唔禁都係冇用

實有啦

講明受限區域 姐係政府認為入面有好大感染風險 每一個入左去嘅人都唔應該喺解封前走返出黎 咁你班仆街高官個個當動物園咁入去參觀完又走返出黎 將d病毒帶晒出黎 咁你禁乜撚野足？ 你個閪腦比狗食左？

對商戶黎講寧願你封一至五囉
星期六日先有生意做下

真係好on9，又唔係等埋結果先解封，咁封黎做乜9

解封之後點知啲人有無測過？我三日後先出嚟乜人都走晒

如果我明係入面都唔應門
黑警係咪會爆門

就算應門，點知屋入面幾多個？

回港易關咗未？點解無記問有幾多宗個案同回港易有關

應該俾每戶五仟元補償！

下星期六分分鐘再封過

未出結果又解封，封嚟做乜鳩

聽日開始佐敦就無病毒
佐敦又驘

打稻草人你最叻

應得門多數都係順民會合作既

試下水溫
溫水煮蛙姐
冇人反抗咪一步一步升級
冇打支那疫苗 唔撚準出街

記得油麻地，佐敦果時好團結，而黎拎DNA

連登仔全部正常過班狗官 所以你地係永遠做唔到佢地個位 依家知點解啦

6點 準時返工

每逢周末封區

兩日大龍鳳......

同武肺傾掂數 返工唔會傳染

不食人間凐火，封住人兩日，又唔比補償，好多日日清，即係叫人去死

同 何不食肉靡 無分別

又擾民 又冇撚用
你封完 星期一咪又係照爆幾十單 根本一撚樣

何不食肉麋後 就有300年分裂

好呀 最想見到支那分裂

其實得你自己一個覺得
個幾句野講出口自J都幾撚噁心

連登不知幾多人笑尻區內多廢老唔戴罩話佢地本身都做唔好防疫
有咩事就做阿叻屈人打稻草人都算係一大特色

傾左新野 取消左潛伏期 驗一次陰性就免疫
不過唔知點解入境驗完仲要隔離14日

咁真係唔夠喎，有潛伏期㗎嘛
起碼都封21日啦

利申：恐懼撚

D武肺病毒同正苦關係好好架

佢地撐黨安法架

然後防疫撚嘅重點係封區之後d人會播毒先唔應該封區你又點睇

真係講中左

只封六日, 只能寫個服字

一陣封完2日再爆，下星期又封過

肯定啦 次次港共做嘢都有回力鏢

仲以為隔14日
驗完就算不如咪撚驗
護士仔唔知空窗期

下次就農曆年假期
再下次就係復活節